---
title: Blog nr.11
date: 2017-09-19
categories: ["Design Challenge 1"]
---

Nick heeft ons idee gepresenteerd aan de klas. Hier hebben we daarna klassikaal feedback op gekregen. Ik heb hierna te horen gekregen dat ik samen met mijn groepje onze ideeën overboord moeten gooien (kill your darlings) en dat we weer opnieuw moeten gaan onderzoeken om daarna weer met een nieuw concept te komen